外國反對派總辭，然後成立影子政府。

作者：Jonathan Tsoi

外國反對派總辭，然後成立影子政府。
香港反對派總辭，然後直接退出政壇。

(來讓小弟為大家update下反對派已完的近況)

胡志偉→準備做司機
葉建源→尋找代課老師工作
鄺俊宇→專心寫小說
譚文豪→茶餐廳老闆
林卓廷→網絡KOL

呢d叫垃圾po上黎做咩

影子政府國安法唔使半日全部拉曬判終身

外國點同中共比先

九唔搭八

此帖已完